佔領＿＿，＿＿啟動！

我地嘅物資將會全面進場